Tulli kohtu ette Karel Paio Josepi p ja kabab Josep Kruutsi peale se olla temmal wolgu 6. rubla jubba kolmas saasta, mis temma nõuab.
Josep Kruuts kostab kaebduse peale, et se õige olla ja tahhab se rahha Mardi paewaks maksu.
Karel Paio lubbab temmaga ka Mardi paewani 1880 a. oodata.
A. Krimm [allkiri], peaMaddis Erm, kohtum.A. Pärn [allkiri], "Josep Maddi, "
